免審查全民退保

胡國興提出呢個政綱，每月$2500任拎
連登仲有幾多人支持免審全民退保？

支持
反對

on9

益撚曬啲腥港人

實勁多新移民攞

推

一定反對
原因香港太多垃圾

廢老廢蝗 屌

嬰兒潮班老坑，享受了經濟快速增長，低稅率時代，卻想揾埋下一代笨柒

應該要設限無交稅既死撚開

福利越多，懶人越多，無人會做野，反正有人養。

退左休仲要養哩班野廿年

年輕時政府要加稅，No!
年老時有退休保障，Yes!
屌！班廢老…

贊成
大家齊齊攞
唔攞益埋佢阿爺
又可以比少d父母